(純討論)逃犯條例通過後是否更應討論港獨

條件1：逃犯條例通過之後，大陸應該唔會即刻利用引導法以營造法官可以把關同香港言論自由冇被新逃犯條例影響嘅假象
條件2：琴日103萬人上街依然堅持硬推逃犯條例，證明逃犯條例係大陸嘅指令，而香港人都明白政府並冇能力係中央嘅壓力下捍衛香港本身嘅價值。無論邊個做特首都係一樣，如果香港人唔想自己嘅資產同人生安全暴露係大陸管治之下，必須要對現有機制進行改革，包括港獨同真普選
條件3：中美貿易戰持續，美方會用盡一切方法打擊大陸，邊個會贏，一眼就睇得出。香港中產又唔想或冇能力離開香港嘅人都唔想同大陸攬住一齊死
結論：逃犯條例通過後，將向全世界說明香港政府並冇能力為香港嘅自由，法治，人權把關，繼而對本地所有資產價值構成極大風險，香港人必須討論並建立新管治機制以求自保